可唔可以教下我點move on

分咗手迫自己做其他野，要自己諗通
但係點解都做唔到
呢種感覺好辛苦，抖唔到氣咁
好辛苦

拖第個咪move on

block哂佢d whatsapp, social media ac未? del哂 or 收埋哂有佢出現d相

其實愈迫自己放低更加難放低
好多野都係要時間去令自己放低
絲打分左手幾耐阿？

2日咋，但係冷戰咗半個月我頂唔住同咗佢講分手，佢話好
依家度日如年，但我又要係度扮冇事

係咁易既話咁當初同佢一齊其實都冇愛過

本身block哂又忍唔住解block
已經冇follow佢ig
但係腦海入面既del唔走

唔解得 block完 仲要逼自己搵野去做 逼自己唔諗 跑步又好 做gym又好 總之越chur越好 要自己放空哂一齊

我做每件事既動力都冇，個心屈住屈住好辛苦

好想佢揾返我

算啦 ching 只可以講 過左2 3年 望返轉頭就會覺得其實無野

岩岩分手都真係好辛苦...個心都真係痛到
我諗你原本講分手係想對方可以對自己上心啲
點知最後對方最後真係話分手

扮冇事果下真係好難頂

返工

我已經諗好多野令自己諗通
但個心好似就係接受唔到咁
依家呢刻剩係想佢揾返我攬住我同我講佢好愛我

好多朋友都咁講 但係就係道理我地都識講明白
但要做既時候真係好難

工都冇得返了
依家又有好多test asm project都冇心機做

加油呀 我前果排同初戀分咗手
覺得有排都唔會move on到
但而家過咗兩三個月
發現時間真係會解決一切

btw絲打你可以試下行海旁呀
當初我聽住歌行海旁真係好放鬆
同時諗通咗好多野咁加油

專心d做啦
test asm project重要d定一個過咗去嘅人重要d呀

我好驚我自己行愈行愈諗多
所以我呢半個月日日揾朋友

你點樣move on?無啦啦就冇事？

我都想
就係的唔起心肝好辛苦

明明中意對方但又要分手
好多野都番唔到轉頭....
係因為咩事分手阿？

佢話佢為我改變到好似冇咗自己
又話我地兩個都好似唔明白大家咁
佢分唔清對我係愛定習慣

佢本身已經諗咗2個星期 但我忍受唔住比佢拖住既感覺所以同佢講分手 因為我覺得佢只係重情唔想講分手 所以我講 無謂令佢辛苦

Lm學嘢利申2年

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都3年了
唔明點解得自己放唔低
對方好似就向前行了